[PS5] FINAL FANTASY VII REMAKE INTERGRADE

屌啊，賣左隻game又要買返？

有ps4版就免費升PS5版
俾錢買埋DLC就玩到yuffie

賣左啊陰公